##Ročníkový projekt

Táto stránka bola vytvorená ako Ročníkový projekt v Strednej priemyselnej škole v Bardejove. Vytvoril som ju v štvrtom, poslednom, ročníku strednej školy.

[Dominik Gmiterko](http://ienze.me) 2015

/ THANKS / [niC00L](http://nicool.rocks/): partner in science